{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이큐스테이 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降です。 チェックアウトは午前11時以前です。 愛犬同伴の客室は、10kg未満の愛犬2匹まで可能で、1匹当たりの追加料金は2万ウォンです。 愛犬同伴でない場合は、追加料金を支払って通常の客室に変更する必要があります。 客室利用以外にも様々なオプションが選択できます。 バーベキュー、感性テント場のレンタル、デッキ場のレンタル、ブルモン、自転車のレンタル、ピクニックセットなどのオプションがあります。 朝食は9時から2時まで利用可能で、済州産黒豚ソーセージ、目玉焼きベーコン、チャーハン、手作りブルーベリージャムなどを提供します。 朝食ブランチをご利用の場合は、チェックアウト時間を1時間延長できます。 バーベキュー場の利用を希望する場合は事前予約が必要で、客室は禁煙で、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があり、1階にはレストランと記念品ショップが運営されています。 この他にも済州焙煎最高級豆アイスコーヒー豆を3500ウォンでご利用いただけます。 入室時間については特に案内がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降です。チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の客室は、10kg未満の愛犬2匹まで可能です。1匹当たりの追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴ではない場合、通常の客室に変更することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴でない場合は、追加料金を支払って通常の客室に変更する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は9時から2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食には済州産黒豚ソーセージ、目玉焼きベーコン、チャーハン、手作りブルーベリージャムなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用を希望する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設内にはレストランや記念品ショップがありますか？",
            "answer": "はい、1階にはレストランと記念品ショップが運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 386
    }
}